# ผลประกอบการไตรมาสล่าสุดรายได้ลดลงขาดทุนเพิ่มขึ้นหวังพึ่งHTC HTC Vive #
ประกาศผลประกอบการไตรมาสล่าสุดมีรายได้ลดลงจากไตรมาสที่แล้วอยู่ที่พันล้านดอลลาร์ไต้หวันขาดทุนจากการดำเนินงานไปกว่าพันล้านดอลลาร์ไต้หวันโดยอัตรากำไรจากการดำเนินธุรกิจติดลบถึงอย่างไรก็ตามทางยังคงตั้งเป้าว่าเรือธงรุ่นล่าสุดและแว่นอย่างจะช่วยสร้างโมเมนตัมให้กลับมาได้โดยเฉพาะจาก
ที่ค่อนข้างได้รับความนิยมหลักเปิดพรีออเดอร์ขณะที่สมาร์ทโฟนในตลาดกลางบริษัทยังคงหวังพึ่งและที่เพิ่งเปิดตัวไปช่วงต้นปีที่ผ่านมาที่มา
HTC Operating Margin HTC HTC VR HTC Vive Vive HTC Desire HTC 